[新武器] 未戴上委任證的便衣警員不斷使用強光電筒照向記者，圖阻止傳媒拍攝

此Post旨在貼出來，引起大家關注，加深彼此理解。
資料來源: 中大學生報 - Chinese University Student Press

DKLM, FUCK THE POPO
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

全民一人一枝convoy c8咪得囉

夜晚出街請帶電筒，遇上不法之徒可以閃幾下引人注意幫手，又可以閃向不法之徒令自己有時間走人。

學歷低真係學歷低，其實稍為識少少攝影原理嘅人都知強光照鏡頭係唔會令到全個鏡頭都影唔到嘢